慘了

Wow

Oh no了

正

怎解

沒怎

正了

🤧

真是慘了

唉

是我一手一腳，

另外一手一腳呢

我的鑽頭可是突破天際的鑽頭啊，少年。

威
熱血到

殘廢

型？

我都係

型

好夾

瀨屎

仲型

😪

做咩

好眼瞓

快啲繼續瞓

不能

點解呀

上堂

呀
今晚早點瞓了

已失眠幾日

想同樓主訓

做乜失眠

攬實點

再見

....

必須的

Hi nice to meet you again

必定有詐

快點入嚟講嘢 好眼瞓

瞓啦

不能的

差d唔記得後日就要測 cls

夜晚先多人

有道理

勁

女

瞓陣了

糕

fk u

唔准吉禾

叫醒我

點叫

快730

你好靚
原來我打打下合埋咗眼

俾tg叫你囉

啊
啱啱比屋企人叫醒咗食飯

玩唔玩皇室
對打

你傻左呀

On9
唔理你了

咩

完全唔明

我d卡咁廢
點同你打呀

佢會調整

一時又話叫
一時又唔洗

你有傳說
點打牙

我仔黎

頭先我又瞓幾分鐘
佢突然入嚟叫我出去吃

我都會換牌架
不過唔想算啦
唔緊要 小事小事

我好亂

55

我無呃 講真話

嗚 不信了

召喚塵仔

我仲亂

點解

我邊忽靚

cow女了

TurnA hi

是但了
最驚又唔驚我了 快點幫我召喚佢出來

hi

我冇力了

喊咗出聲了

笑右

😊

😚

係咪好開心呀!

想瞓教呀

咁瞓LA!!!!!!!你聽日都早

聽日叫你起身先

比我瞓多陣 已經成日醒

唔喎😙

好撚多野do

叫咗你早D做架啦
姐係今晚你又唔洗瞓la

正仆街

Ys I’m

123456789

987654321

.....咁都接到

今個星期都不用

唉 我都係 直到下星期 ON9

想X熊

攬

被發現~

熊B話要寫卡

仲寫緊呀你

6個assignment 4個pj 2個quiz+要開波fyp中期report

6個 唔掂 呢個星期交6份?

全部下星期1-3

點解你可以咁樣
拿拿聲做啦仲覆 快去

都未返龜

死仔 死咗去邊

係呀 差唔多成個成星期冇寫

公平咩

！做乜

辛苦你了
繼續加油呀

不公平

今日唔寫 右手痛
琴日打完壁球

那就不要寫 拉下筋算了

今日真係好橙 頹jor

咩事

測驗唔識

咩科

唉 問同學未呀

唔熟+冇睇清題目+唔夠時間

唔夠時間真係會緊張十倍 我完全明
下科幾時考 溫定

聽日有咩做呀

好似全部科測哂 得返exam 其實份野佔得全科5% 但發現自己竟然唔識做接受唔到

上學

再次期望落差
幾時考
加油呀 請你食芝士撻幫你加油

加油 幾點要起身

12月exam period 最橙係唔知點解我考完望返份卷我係識做嘅仲覺得幾易 考個陣傻咗 沖完涼去瞓算了聽日準時返學 講咗出嚟舒服小小

Um... 我諗九點啦 可能

乖乖地呀 最緊要最後識做姐
對啦不要遲到 好孩子！
講出來我都聽～

開始溫書未

Quit

mo ar !!!!!!! 我9UP

慢慢溫啦

你都慢慢寫卡呀

等隻手唔痛先

咁你早啲瞓啦蕉仔！！！！！

拖延症超嚴重了

未想訓

聽日無嘢做？

冇呀 夜晚先出去

唉
又做mk jai

做運動都MK...

又做
你手痛喎

去行下

蕉仔真減肥了

我仲有個大肚腩

行完就無了

你都行下

我放棄了
由佢大落去

自己好無用

點

點無用

忙完未

忙完 準備再忙

咪好無用囉

隨緣

頂唔頂得順

例子

我就是

琴日覺得自己好weak

做咩事

好快攰

瞓未

未

哦哦
下我都係
唉老啦

你好後生

慘了

你做乜！

身體機體好老

好餓 頭先食左餅 幾條菜 茄子 仲好餓

頭先姐係幾點

11-12

點解咁講

咁夜先食嘢

好易攰呀

起身

Helloo

嗨嗨嗨嗨嗨

雪餅

因為放學食左包 食唔落飯

喺度喺度

個包咁大

a1個隻芝士火腿三文治 15蚊

饑饉三十？

著緊短袖

都唔係好大姐 食咁小 減肥牙

食唔落牙

短褲 輕鬆

病緊dllm

死肥仔

食多啲嘢牙
慢慢食就食得落

咁渣ga
藥未？

你弱者
成日病

訓唔夠牙 聽日交埋份野就好好休息下

禾都5g幾時sin有得抖
瞓多啲呀之後記得

認錯 沒並過

雪子真好 你得閒都要訓多啲

成日頭暈 好鬼渣
得閒做下運動la

好耐無人咁叫我 幾時開返po
唔會得閒

開左木人入牙 雪子

立即入

我又無心機成日拎住電話上連登

明嘅
得閒再講啦咁！

嗨

我去吃野了

21世紀沒人做運動的了

嗨嗨

去食野

其實唔餓 但唔食又驚陣間餓
所以食得有小小辛苦

所以21世紀啲人成日病

食乜

今日VIP

唔鍾意睇！

m記

好吃了

今日你做嘉賓喎

蕉仔

木人識我

下次買啲乾糧 上堂break嗰時吃嘛

係wo 不過我通常上堂食糖

熊仔都要食架

熊b係屋企

做咩唔帶佢出街
佢都要睇世界

其實呢個post主題係咩

唔需要

食糖不飽嘛 解口痕姐

去食野咋 咁悶

其實好似都夠

陣間有咩做

咪玩啦

並沒有！好味

好味但不飽的啊親

有小小眼瞓

冇呀 今日冇野做

我都想無嘢做

幾點完成今日營養目標

今晚唔洗瞓 通頂

典解 咁多野做嗎

是了
拜山就得拜埋我

唔拜 唔比你死

唔要咁長命 死都唔要

有咩做

但我會唔捨得你

我都唔知呀 好多嘢做咁

我飽了
230吃了老吉
其實無胃口

食烏冬 炸雞 著角

無事啦 邊有咁易死

唔准啊啊啊

我之前食飯 炸雞薯角

無事無事 乖乖地（摸頭）

一摸頭個心就溶了

我都是 真的

似了

邊個敢摸你

夾了今次

我

我有洗頭的 唔洗咁驚

Always 夾

真了

其實洗唔洗頭都會摸

<3

甜了

雪花非花

好易氹

不算悲劇收場！

易了

好易就收服到你

拎個精靈球

我愛精靈球

唔愛我了

你都係精靈球入面
愛埋你了

係咪心理作用

都唔係

我不靈敏原來是你的辛苦

咁做野未

做緊了 你呢

差唔多食飯

好呀 唔好餓親熊仔呀

忙刀

唉我屌你老味

真。慘了

What

做成點

搞掂3個assignment

咁快嘅
一份寫幾多字

熊b唔食野

佢會餓死架

佢地唔會餓架

每份2頁內

明

咁真係好快 真心
勁死

你一餵佢地就食架啦

Project先麻煩

佢地唔做嘢?
diu you 1 打10 LA

wa 落雨

Project要搞好多野

咁D人肯唔肯做先

咁又肯

你唔OK佢地D嘢？

要合作=煩 有時你又要睇埋人地個part先做到自己d野

咁都係
所以要揾個夾嘅grpmate真係好難

開心了

傻9

唔好嬲啦

跪玻璃了😢

嬲完了

唔可以了 超痛
唔洗的

痛慣了

沒事了 要笑返

不可以了 超傷的

驚了

冇知覺了

驚咩了

總之拉返你起身 不受傷就可以

你唔理我了

傷ed

嬲個時我只要自己靜下就可以了
我不會不理的

夜晚落雨冇出去運動

咁幫你痴膠布

Yes

其實真係落得好突然
不過落雨好香

食屎啦你
唔會再同你講嘢

Why

你話我抵死

小氣到

無啦啦落

我成日嬲

我都嚇親

木月
死左

咁我以後唔嬲就可以了

唔比

啊

做咩呀

做緊咩

睇得出

驚未?

並沒有了

我都寫卡 一齊努力

眉頭再沒樂與悲

欣賞你用心地寫

聽日本身冇堂 冇啦啦要返去I大

去I大有咩做？

個啊sir話想拎我地份fyp係星期5 info day放出嚟

你都可以架

但個陣借個啲野還咗 入邊啲program冇哂 佢想我聽日返去起返出嚟 雖然有backup但個舊野又要安裝一大堆野 我都唔記得要裝咩 同埋我覺得我地份fyp做得好劣

唔驚你嬲啊

從來都唔會有心機做呢啲
懶屎

叫得你去就ok la 是但啦 唔洗諗咁多

試下驚ok?

Ok咁試下

你驚會點

會好驚

笑咗出聲

渣ga

除咗笑無嘢識

夠啦 傻傻地幾好

收皮

讚下又唔得

必定是恥笑毒撚

點解要咁諗我
我唔笑同類的

係
所以你心裡偷笑

從來都唔做偷偷摸摸嘅事

光明正大

好凍

木

攬住我

唔做覺得冇意義既事好正常
但如果做咩都抱住呢個心態就注意下
諗諗自己做緊既事係自己想做定係點

當我盲

對手跛咗

邊敢

咁我緊係想咩都唔洗做 蕉仔了

做你左右手

再扮就唔似

想睇

尊重ok?

做緊啦

自己諗啦 做緊咩想做咩得自己知
唔好盲從其他人既價值觀去做

食緊飯

點樣唔尊重

點做

信下我

好搞笑

用手做

做自己好爽
放低吃花生

立即信

吃完了哦

咁就好

可以再具體小小

有幾好

懶

好到唔識形容

肚餓

你講起我都有小小

好耐無吃珍寶豬了 sosad

落去買早餐食先

買啦

食咩

成日都唔記得咗
無腦了

都係個啲 麥皮

天～

襯仲有機會做既時候諗多步 去做
寧願做左都唔成功 都唔好留遺憾
咁樣就算痛都比較有意義

麻麻地

只想休息哦

仲有雞蛋 出門前

如果身上冇太多負擔就按自己想法做

多謝蕉仔

如果冇人對自己有期望既話
可以輕鬆好多 唔洗考慮咁多
呢2年我一直就係努力緊呢樣野
希望冇咩人會覺得我可以做到每樣野
一個人陪住熊b就夠了

等你諗完覺得舒服d 多謝你自己吧

提你

未諗好